[文宣 反送中]【Hongkongers! Assemble! 】- 光復香港！沒有暴民，只有暴政！

[反送中]【Hongkongers! Assemble! 】

光復香港
沒有暴民，只有暴政

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

‘It's not about how much we lost, it's about how much we have left.’ (Avengers: Endgame)

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

721 721 721

pish

巴打好勁, 果個assemble整得好正

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

PUSH

幫推

隨便

P

推

【勇武】逐步建立香港武裝力量

721見 香港人加油！

Push

好正！721隻字大D會再好D.

屌，好撚正

---------------------------------------------------

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

外國勢力入侵既證據
一陣sd比Ann姐

1

推 721金鐘見

好撚堅
推

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

雖然剪片功力一般不過支持樓豬

推 巴打真係好有心同真心好撚勁
721見

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

721見 香港人加！

721 金鐘見

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇

push

721港島見

我無野講：）

我冇嘢講

721去遊行

想睇

721

推
721金鐘見

巴打可唔可以單獨將林奠個段CUT出黎，無背境音樂

7大訴求先啱

［721文宣］推

整完唔知放邊好冇入文宣gp

721 assemble
pish pish pish